今日大戶又扮跌壓低吸貨。

嚟緊咁多好消息，扮咩Y。
中美就嚟傾得成。脫歐又推遲，又唔加息。

而家緊係入貨好時機。中午就倒升啦

已經開始回升

最近日日都係咁玩

睇資金流入市實冇死

世事給你看透

冇撚放呀

3幻2黎緊㗎喇

做咩講出黎呀

一早睇穿左 然後大手掃 掃到我買個隻跳左一格

逢低入貨

逢低入貨 驚閪

有！